搭電梯玩電話果啲正一仆街黎

到電梯口都仲喺度篤篤篤 慢慢行
後面果個如果唔跟住佢收慢就一野撞落佢度 再後面啲人又避唔切 成條電梯攬炒

仲有啲行行下突然停係路中 禁電話

2018-2016=1

㩒十樓呀 唔該

屌你老母撞到我電話吧